[
  {
    "Question": "Префикс локального адреса IPv6-сайта",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "FEC0:: / 10",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Оборудование А имеет IP-адрес 192.168.5.121/29. Пользователь хотел бы спроектировать сеть, в которой оборудование А может напрямую связываться (ping) с оборудованием В. Какой из следующих IP-адресов не подходит для оборудования В?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "192.168.5.128/29",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какой номер подсети у хоста с IP-адресом 172.16.66.0/21?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "172.16.64.0",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какое десятичное значение двоичного числа 11001011?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "203",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какой из следующих адресов многоадресной передачи соответствует всем хостам подсети?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "224.0.0.1",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "IP-адрес класса B, маска подсети по умолчанию",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "255.255.0.0",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Ethernet-порту маршрутизатора в организации назначается IP-адрес 10.65.64.1/21. Какое максимальное число хостов в этой подсети?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "2046",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Интерфейс G0/0/0/1 Router1 содержит MAC-адрес 00e0-fc03-aa73 и сконфигурирован с IPv6-адресом 2001::2E0:FCFF:FE03:AA73. Какой метод для использован для настройки IPv6 адреса?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "EUI-64",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какой из приведенных ниже MAC-адресов является широковещательным?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "FF-FF-FF FF FF FF",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какой из следующих IP-адресов может быть назначен публичному интерфейсу Интернета?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "9.255.255.10 ",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какие из следующих категорий не являются IPv6-категориями",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "broadcast",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какое из следующих утверждений о хабе верно?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "Хаб - устройство физического уровня",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какой уровень эталонной OSI-модели занимается обеспечением доступа к среде?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "Физический уровень",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какую маску подсети следует использовать для сети 172.17.0.0, чтобы можно было получить 590 подсетей и 50 хостов на подсеть?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "255.255.255.192",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Для следующих сегментов: 172.128.12.0, 172.128.17.0, 172.128.18.0, 172.128.19.0, как лучше всего суммировать маршрут ().",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "172.128.0.0/19",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Маска подсети по умолчанию для адреса класса D (в битах)",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "4",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "MAC-адрес имеет () бит.",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "48",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "В IPv6 адрес обратной петли",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": ":: 1 / 128",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Клиент, использующий APIPA, присваивает себе IP-адрес, начиная с",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "169.254",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какой допустимый диапазон хостов для 192.168.39.135/26?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "192.168.39.129 - 192.168.39.190",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Если на обоих концах, работающих по протоколу РРР, обнаруживается, что физический канал активен, то состояние канала будет передаваться из состояния неработающего на установку.",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "LCP",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Если Ethernet-порту на маршрутизаторе был назначен IP-адрес 172.16.112.1/25, то каков действительный адрес подсети этого хоста?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "172.16.112.0",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "С из следующего сегмента являются частными адресами (rfc1918): i. 10.0.0.0/8 ii. 172.16.0.0/12 iii. 192.168.0.0/16 iv. 224.0.0.0/8",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "I,ii,iii",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Первый октет диапазона адресов класса B",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "128-191",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какой из следующих адресов не является допустимым IPv6-адресом:",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "FEC1::0::0:8:800:201C:417A",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "В OSI маршрутизаторы работают на уровне:",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "Сетевом (Network Layer)",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Последний действительный хост в сети 172.29.128.0 255.255.192.0 является",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "172.29.191.254",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Для адреса хоста 10.101.11.100.100/22, широковещательный адрес:",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "101.11.103.255",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какую маску подсети следует использовать для сети 172.23.0.0, чтобы можно было получить 40 подсетей и 750 хостов в каждой подсети?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "255.255.252.0",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Маска подсети 255.255.192.0, выраженная в двоичном формате",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "11111111 11111111 11000000 00000000",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Для 192.168.9.2/255.255.255.0, какая из следующих частей IP-адреса принадлежит хосту?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "2",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какая из следующих функций находится на сеансовым уровне?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "Установка, обслуживание и завершение сессии",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какое из следующих утверждений о функционале сетевого уровня согласно эталонной модели OSI является ВЕРНЫМ?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "Переадресация и переключение (Routing and relaying)",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какая из следующих топологий имеет наибольшую надежность?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "Full-Mesh",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Для сегмента сети 150.25.0.0 с маской подсети 255.255.224.0, () является действительным адресом хоста i. 150.25.0.0 ii. 150.25.1.255 iii. 150.25.2.24 iv. 150.15.3.30",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "ii,iii",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какой первый действительный хост в подсети, к которой принадлежит узел 172.29.128.0 255.255.192",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "172.31.76.1",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "В поле типа заголовка Ethernet () Это полезная нагрузка пакета Ipv6",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "0x86DD",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Первый октет диапазона адресов класса C",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "192-223",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Широковещательный адрес для сети 172.31.0.0/18",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "172.31.63.255",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Администратор проектирует схему IP-адресов для новой удаленной станции, которой назначена подсеть 192.168.1.64/26. Станция должна иметь не менее 4 подсетей с 14 хостами в каждой подсети. Какая пользовательская маска подсети должна использоваться?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "255.255.255.240",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Сколько слоев существует в эталонной модели OSI?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "7",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какой допустимый диапазон хостов является IP-адресом 172.31.242.171/20, который является частью?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "172.31.240.1 - 172.31.255.254",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Выберите наиболее эффективный адрес сводки для охвата следующих подсетей: 192.168.112.0/24 192.168.113.0/24 192.168.114.0/24 192.168.115.0/24 192.168.116.0/24 192.168.117.0/24 192.168.118.0/24 192.168.119.0/24",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "192.168.112.0/21",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какое из следующих действий позволяет пользователю войти на удаленный сервер через терминал, подключенный к той же сети?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "telnet",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какое максимальное количество IP-адресов может быть назначено хостам в локальной подсети, использующим маску подсети 255.255.255.224?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "30",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Сколько бит используется в 802.1Q для поля VLAN_ID?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "12",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Зарезервировано для Loopback",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "127.0.0.0",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какой из следующих IP-адресов является допустимым?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "10.10.10.10",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Подсеть IP-адрес 210.30.12.0 имеет 60 хостов в каждой сети. Какие адреса широковещательной рассылки каждой сети?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "210.30.12.63, 127, 191 и 255",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какое из следующих приложений может использоваться для определения пути, по которому пакеты данных передаются от источника к пункту назначения?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "sent",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "172.16.10.32/24 представляет",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "Адрес хоста",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Для IP-адреса 192.168.12.43, его маска 255.255.255.128. Адрес сети (), широковещательный адрес ():",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "192.168.12.0, 192.168.12.127",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какое из следующих утверждений о ТСР НЕкорректно по сравнению с UDP?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "Подходит для услуг, чувствительных к скорости",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какой тип пакета отправляет приложение Ping?",
    "TrueFlag": 0,
    "TrueAnswer": "",
    "IndexesIncorect": [
      1,
      2
    ],
    "Answers": [
      "ICMP ответ",
      "TCP запрос",
      "TCP ответный пакет",
      "ICMP запрос"
    ]
  },
  {
    "Question": "Первые 3 бита первого октета сети класса С.",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "110",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "С маской подсети 255.255.0.0, какой из следующих IP-адресов НЕ принадлежит тому же сегменту сети?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "172.16.25.16",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "PAP требует () рукопожатия.",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "2",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Адрес класса B может иметь () хостов",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "64k",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какой адрес подсети у 200.10.5.68/28?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "200.10.5.64",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какое из следующих утверждений о частном IP-адресе НЕверное?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "Частные IP-адреса могут использоваться для прямого доступа в Интернет.",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Префикс адреса локального канала IPv6",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "FE 80:: / 10",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какое из следующих утверждений относительно IP-адреса 192.168.16.255/20 является правильным? i. Это широковещательный адрес ii. Это сетевой адрес iii. Это частный адрес iv. Он принадлежит сегменту сети 192.168.19.0 v. принадлежит сегменту сети 192.168.16.0 vi. Это публичное обращение",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "iii, v",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какое из следующих утверждений относительно IPv6 верно? i. IPv6-адреса имеют длину 64 бита ii. IPv6-адреса имеют длину 128 бит iii. Расширенные заголовки IPv6 обрабатываются в порядке очереди iv. Расширенные заголовки IPv6 обрабатываются случайным образом",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "ii,iii",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Сколько подсетей и узлов в подсети можно получить из сети 172.20.0.0 255.255.240.0",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "16, 4094",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какое из следующих утверждений, описывающих IP-адрес 10.16.3.65/23 верно? i. Адрес подсети 10.16.3.0 255.255.254.0. ii. Наименьший адрес хоста в подсети - 10.16.2.1 255.255.254.0. iii. Последний действительный адрес хоста в подсети - 10.16.2.254 255.255.254.0. iv. Широковещательный адрес подсети 10.16.3.255 255.255.254.0.",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "ii, iv",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "С помощью технологии cidr, следующее () Может правильно агрегировать префикс",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "192.168.1.0-192.168.15.0 агрегируется 192.168.0.0/20",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какое из следующих описаний о PAP и CHAP верное?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "PAP-аутентификация использует открытый текст для отправки сообщения аутентификации",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какое из следующих утверждений о коммутаторах уровня 2 и уровня 3 является правильным?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "Коммутатор уровня 3 умеет маршрутизировать, а коммутатор уровня 2 – нет",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Когда маска подсети класса С равна 255.255.255.192, сколько подсетей состоит из этой сети и сколько хостов в каждой подсети?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "4, 62",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Вы получаете IP-адрес 193.103.20.0 /24 и нуждаетесь в 50 подсетях. Сколько хостов в сети и общее количество сетей вы получаете один раз?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "2 хоста и 64 подсети",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "192.168.1.127/25 представляют адрес",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "широковещательная передачи",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "PDU канального уровня называется",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "Фрейм",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Процесс инкапсуляции данных",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "Data -> Data section -> packet -> data frame -> data stream",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какие из следующих пакетов обмениваются на этапе установления PPP-канала?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "LCP",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "У вас есть сеть с подсетью 172.16.17.0/22. Какой действительный адрес хоста?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "172.16.18.255 255.255.252.0",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "IPV6-адрес имеет () бит",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "128",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какая из следующих конфигураций маски подсети правильна?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "Все биты сетевых адресов равны 1",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Первый октет IP-адреса начинается с 1110. Определите класс сети",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "Класс D",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Выполняется поиск и устранение неисправностей интерфейсов маршрутизатора. По некоторым причинам Ethernet-интерфейс не принимает IP-адрес 192.168.5.95/27, который вы назначили. Какое из следующих объяснений объясняет отказ маршрутизатора принять IP-адрес?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "Это широковещательный адрес.",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какой из следующих адресов многоадресной передачи соответствует всем маршрутизаторам подсети?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "224.0.0.2",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "МАС-адрес, где все значения в бинарном виде равны 1",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "Широковещательный адрес",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какая из следующих масок подсети наиболее подходит для каналов точка-точка?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "255.255.255.252",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "В эталонной OSI-модели один уровень передает битовые потоки между устройствами. Какой?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "Физический уровень",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какой из следующих адресов является действительным IPv6-адресом:",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "2001:1:0:4F3A::206:AE14",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Определите недействительные адреса хостов в любой подсети сети 201.168.27.0, предполагая фиксированную маску подсети 255.255.255.240",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "201.168.27.112",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Tracert – это приложение прикладного уровня. Какой протокол транспортного уровня обычно используется на сетевом оборудовании для tracert?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "UDP",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Коммутатор работает в эталонной модели OSI ()",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "Канальный уровень",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какой из следующих номеров портов используется Telnet?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "23",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Предприятие приобрело публичный адрес 150.60.130.0/24, который должен быть доступен для общественности, у местного Интернет-провайдера для использования в его кампусной сети. Каждое здание имеет определенное количество устройств, которые должны быть доступны для общественности, как показано ниже: Ферма серверов: 100 серверов Администрация: 10 хостов Бизнес-департамент: 25 хостов Отдел поставок: 25 хостов Какая из следующих подсетей будет поддерживать показанную сеть? i. 150.60.130.128/26 ii. 150.60.130.128/27 iii. 150.60.130.96/27 iv. 150.60.130.192/ 28 v. 150.60.130.32/27 vi. 150.60.130.160/27 vii. 150.60.130.16/28 viii. 150.60.130.0/25",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "ii, iv, vi, viii",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какой из следующих адресов может быть законным адресом ПК: i. 221.0.0.1/24 ii. 224.0.0.5/28 iii. 30.10.1.15/28 iv. 12.2.2.2/30",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "I,iv",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Первый октет бинарного IP-адреса начинается с 0110. Определите класс сети",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "Класс А",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какой протокол транспортного уровня использует Telnet?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "ТСР",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Первый октет диапазона адресов класса A",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "1 - 126",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какие из следующих типов поддерживают многоадресную рассылку",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "Класс D:",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какой широковещательный адрес для сегмента сети 201.1.0.0/21",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "201.1.7.255",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какая подсеть принадлежит хосту 172.20.231.244/21?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "172.20.224.0",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "В маске подсети 255.255.240.0 сеть, () является допустимым сетевым адресом i. 150.150.0.0 ii. 150,150,8 iii. 150.150.8.0 (продолжение) iv. 150.150.16.0 (продолжение)",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "I,iv",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Какой тип сетевых адресов может быть преобразован NAT?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "IP",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "PDU транспортного уровня называется",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "Сегмент",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Учитывая подсеть 10.5.12.0/22, какой из следующих IP-адресов не является допустимым адресом хоста, находящимся в сети?",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "10.5.16.1",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "PDU сетевого уровня называется",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "Пакет",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Маска 255.255.240.0 в битовом представлении",
    "TrueFlag": 0,
    "TrueAnswer": "",
    "IndexesIncorect": [
      2,
      0
    ],
    "Answers": [
      "4",
      "12",
      "5",
      "8"
    ]
  },
  {
    "Question": "Сегмент сети 192.168.2.16/28 может иметь до () хостов.",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "14",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "Адрес сети для 190.233.27.13/16",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "190.233.0.0",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  },
  {
    "Question": "В Ethernet, мы можем дифференцировать устройства в соответствии с _",
    "TrueFlag": 1,
    "TrueAnswer": "МАС-адресом",
    "IndexesIncorect": [],
    "Answers": []
  }
]